好野！慶應畢業移民日本直接加 10 分！

最新政策對於世界排名前300的大學和日本文部科學省實施的「Super Global」大學創成支援事業入選的TOP型13所日本大學和者大學院的畢業生在高度人才評分時加10分。

深大有冇份

東大（香港分校）有冇

青大呢

聽講讀I大的，全部可以直接攞到日本籍

點解隻隻字都明 但唔係咁通順😂😂

我有份,不過無用佢